有無人好憎後生仔女成日話自己老了？

身邊好多撚樣不論男女都成日話「年紀大了」、「我老啦」，明明得果廿幾歲就爭住話老
講出嚟面唔面紅，耳熱唔熱架
老都好爭住認，弱撚智

認廢老 無成本 又可以玩野 點解唔做？

認老有好多著數

講笑都唔畀 連登仔仲萌塞過廢老 專制過土共

一次好笑
兩次無聊
三次戇鳩

屌你老母樓主有道理

身邊20頭fd成日呻都唔知呻乜鳩
郁啲話自己老 on99
比籍口自己唔去博 甘心做垃圾

土共殺人架喎

唔識就唔好人講你又講啦垃圾

我想問我幾時講得老。。。

但我心真的老了。。。

廿中真係老了
Feel 到身體大不如前
同埋時間過得好快

Yes 眨下眼就過

樓主會唔會話未到65歲唔準講自己老

其實想曲線引你話返佢後生姐
正如有少少姿色既on9港女自嘲唔靚

d女人好鐘意話自己肥, 我就會話:個腩係大左少少既

一事無成不思進取既話，幾多歲都係廢老，所以我認同佢地

總有人比你後生, 雖然我唔知樓主幾多歲, 不過人地點樣形容自己都冇問題既